[道歉] 啱啱喺火車嗰位巴打 好對唔住

喺車上面鬧你嚇親你sorry
見你喺紅磡上車
架車一開你就除低眼罩口罩
但全架車好多都唔係自己友黎
又難確保無cctvb 上車影人樣
好唔想大家因為一絲鬆懈就俾人拉 俾人打

各位手足都係 警戒心要強啲
最唔應該除罩嘅地方就係喺地鐵火車
仲有我仲見到好多豬咀兄弟竟然係無blackbloc
你唔驚俾人拉 我驚你俾人拉呀大佬
求求大家 小心啲啦好嘛
我真係好愛大家

記得要語氣好d，長期運動大家都要練eq

家母一路睇電視 見好多人爬山嘅時候
俾狗咬住個背囊走唔甩 咬到好傷好痛

所以用師奶思想 建議大家
行山嘅時候 個書包入面裝水裝紙巾好喇
至於你啲身分證 或者電話其他重要嘢
有腰包就放腰包（要戴係面衫裡面啊懵佬）
無就好似呀婆咁 著條有袋/拉鍊嘅背心底衫喇
你知啲動物好鍾意咬住個袋唔放 唔俾你走
只要你個袋無重要嘢 就可以嚟一招金蟬脫殼

示意圖

小心個袋俾狗咬

明白了，下次唔會

一腔熱血 忘記自身安危

下次會

［緊急！］反對曾偉雄既白宮聯署有問題！多人表示收唔到確認email!!

個petition已經24個小時冇郁過個人數！！！
懷疑中共做左手腳